占皇完咗場就連手都唔握，即刻趕去準備Game 5，好專業啊

洗唔洗着多件衫先

無撚睇就收檔喇
換出果時握晒啦

雖然好憎吾皇, 不過你反得好低質

頭4場都係試探緊

Cavs in 9

已請假星期一睇吾皇反cup

頭4場試探完就係為game5做準備

準備game7反勝勇士

就算贏曬都係4-3湧贏

what 7 u say ?

仲同你打game 9? foj嗱嗱臨變身james去踢世界盃啦屌

大力%##<&**%$*&$